重有無人記得呢啲圖

特別呢張好好玩
小學雞嗰陣會成日同同學講我見到耶蘇
跟住佢哋唔信就會比呢啲圖佢哋睇

以前小學好似好多呢類optical illusion嘅圖
同玩無個性戰隊 就係搵呢啲無聊嘢玩